(CSGO)出售SKIN

全按市價八折出售，有興趣可PM

PISH

此on9仔檔案未公開

自膠

以家應該睇到了

推

把AWP賣幾錢

$600

CS GO ? 不了~

不了你又入黎

市價7折 有意加我 PM 中銀